「大馬」遭寶馬撼低 交通警受傷瞓地

下午近4時，一名交警駕駛俗稱「大馬」的電單車駛經觀塘道近勵業街交界時，與一部寶馬私家車相撞，交通警人仰馬翻，倒地受傷。交通警事後由救護車送院治理，警方正調查意外原因。

司機好波

惺咁渣ga

阿蛇炒車唔洗你教

又可以claim工傷

今次猶太交警唔向天開槍嘅?

Fatfat

坐撚緊,值得咩

未必，睇下個寶馬司機係咪有錢人